燒山品味應該唔係咁多人跟到

2021:
杜Sir有相當多失敗作，如柔道龍虎榜我唔欣賞

2011:
3D肉蒲團是我歷來最滿意既作品

正評： 柔道龍虎榜
負評： 3D肉蒲團

燒山好嘢！多謝燒山！

燒山點解唔提一路向西